美眾議員斯潘伯格：我與爭取自治和面對獨裁主義的香港人站在一起

幅相

The virus

Rep. Abigail Spanberger
@RepSpanberger
Proudly serving #VA07 in the U.S. House. Former CIA operative, former federal agent, and current Girl Scout leader. Mom of 3.

國安法幾時拉人？